[1q題] 智力閱讀門檻：60，參考下列圖片估一個四字成語

人盡可夫

樓主沉船

雞犬不寧

渡邊麻友

含吹奶啜

上面全部都錯

女搜查官

唔好辱麻

答案李斯

兩頁開估

Su膠吉勞

波平如警

正一臭雞

有英文點算四字成語？
ching外國長大？

跨境學童 讀國際學校

我智商59唔答得

SLUT

我批准你答

屌你老母